香港歸薯片，九龍歸葉劉，新界歸林鄭，離島歸胡官

唔使選，就咁分配，大家開心

老巨認同

老南認同

天水圍呢？

深圳地方嚟啵

永久割讓比大陸

離島呢d發配邊疆既
適合葉劉多D

唔好啊，我唔要做大陸仔

就俾長洲葉劉曬太陽

天壇大佛就歸老衲
並改建為天壇老衲

六國破滅 非兵不利...

可唔可以建立圍城 封鎖天水圍及以北地區

港���新界及離島各界聯合���和國

九撚表示屌你

之前新界圍村佬先屌佢話犯婦人林門鄭氏

咁改為新界比胡官，九龍比薯片，反正港島係孽瘤根據地，就交比佢

淋病返北京同家人團聚吸毒氣啦

然後四區獨立玩互相攻伐